［保險狗入］cut 唔cut 份垃圾保險好？

是咁的， 係今年4月收到citi bank 既cold call 同的推銷一份aia 既保險， 佢sell 我果陣就吹到咩都會賠咩到會保，保費就698 一個月供8年送8年。16年後就可以全數拎番d 保費。 果時中伏join 左 ， 之後收到佢份實際保單先知只係包意外， 仲要賠償金額好低（講緊死亡都係30萬）。 一直唸緊cut唔cut 依份轉其他好， 但反工實在太忙無理到，如是者到e家供左8個幾月 已經供左5000幾蚊， 應該供落去定止蝕離場？

利申：23歲 高風險工作

淨包意外 但係又可以拎得番錢？
意外suppose係消費險
比錢就有 唔比錢就無

咪照供當儲錢LO 反正供完可全數拎番

如果真係覺得無用
當然要cut 但係要了解清楚成份有啲咩
如果有需要 可以比product同條款我幫你睇

利申 做中介 全部product都check到

恕我客氣D講，AIA 出名審批賠償比較嚴格同著重程序

AIA稱毋須住院拒賠償 投訴人斥保單貨不對辦

做小手術住院冇得賠？！AIA忽然改條款

咁廢梗係cut

但係未計通脹 如果樓主無用白供 止蝕換比較有用
實際效果同收益會更大

你確認真係淨係得意外？
意外通常都係唔帶儲蓄成份
會唔會包埋人壽？
同埋你高風險工作你買個時係咪同依家同一份工？
分分鐘工作出事都未必保

cut啦, 5000幾仲算少

你呢隻係refundable
除非你死q左
中間claim過都會到期拎返本金
唔理佢claim成點
你當看門口都唔係壞事
除非你每個月供得好辛苦

佢同我講包埋住院（因意外先計）買果時同e家都係同一份工

當儲錢之嘛

你呢d就係只係聽個agent 吹。唔睇合約內容
之後屌保險呃人既人

上面有d 係歪理，樓主唔駛理
重點係你月入/身家多唔多？
同埋駛唔駛養屋企人？

如果你係無產階級咁真係唔值得供
老老實實你條命唔值錢

正確儲錢態度係買股票唔係買保險
股票會升值保險只係for 保障

係咪到期比返105%？
我果份係供8年保12年
到期拎返

30萬咁少 呢個價買到50萬喎

利申非狗 係上兩個月同sunlife買左得知

樓主叫我入黎咋 上面全部搏乜

你幾時死

保監見啦做開post

我想問下,簽左合約但未交錢,而家後悔可以點做?

勁多保險狗

一路唔交錢咪唔生效

會唔會有手尾跟?